今日係721十個月

國安法係大過天 但唔想一年後大家就唔記得呢一日